吊那星，原來著謝師宴套 G2000 西裝去考中文 oral 係咁 new b

Oral 一開始就同其他考生講：I'm busy ，陣間仲有 asso 同 ive 嘅 interview ，希望可以快啲傾完

之後佢地冇出聲咁望住我，我諗佢地等緊我講嘢，但我又冇咩想講。之後我話：Be active! 如果大家冇咩想 say 不如舉手投票。

大家都好配合舉手，我考完之後覺得自己做嘢都算 efficient ，幾有 time management ，hku Ibgm 都應該走唔甩。

負皮 = 妒忌

budget ur time

我睇左d乜撚野

有病早D睇醫生

2.3/10

有潛質，不過要豐富下劇情

搭車時寫算係咁

我中文作文有 5*

笑唔出

睇完你呢句先知原來樓主想搞笑

Diu! No Chinese

skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

oh...ummm...well...good...